%@metapost:devoirrevision5e.mp
%@Auteur: Thierry Gauvin\par
Pour la figure ci-dessous, on précise que $(AB)$ est la médiatrice de
$[IJ]$ et que $\widehat{KIJ}=48$\degres.
\begin{center}
  \includegraphics[width=6cm]{devoirrevision5e-1}
\end{center}
\begin{myenumerate}
    \item Complète les phrases suivantes :\\
  $(AB)$ est la médiatrice de $[IJ]$ donc $B$ est le
{\Large\phantom{milieu}} de $[IJ]$. De plus $(AB)$ est
{\large\phantom{perpendiculaire}} à $[IJ]$. Comme $A$ appartient à la
médiatrice de $[IJ]$, il est à la {\large\phantom{même distance}} des
points $I$ et $J$. Donc $IA = ${\Large\phantom{IB}} .
\item Quel est la nature du triangle $AIJ$? 
  \item Calculer l'angle $\widehat{IAK}$.
\end{myenumerate}